有無巴打約炮約得太多搞到而家唔敢出道

利申係個小小kol

有幾萬follow

身材幾健碩 講野算幽默 樣子中上

所以都幾多女fans

咁我都唔算公眾人物 係某d圈子先識得我

所以都周不時dm女fans約炮..

但係我其實好鍾意演戲 好想做演員

但係怕一紅左會比班女拎inbox cap圖出黎毀我事業

唉。

你唔出黎做戲都算
約撚左, 好多手尾

免費既野, 最麻煩

曾經得到以為好著數，其實係要還

你IG del哂所有相 改埋名 再潛一排先出返黎
撚有人認得您咩

即係邊個？

抵死

其實約既多數都係d一萬follower up

有follow我既女kol

諗住大家差唔多平起平坐 無咩驚佢唱既風險

但係而家諗諗下我出道之後會好撚紅 咁到時就唔同講法

支持巴打努力追夢

咁我第時先有花生食

約過幾多次

你係青山醫病
就唔好投放咁多時間係lihkg啦

你乜水呀柒頭
king of shit就有你份

約未 pm

固定sp而家有3 4個

其中有一個係10萬follower+既kol

Ons過應該都有百人斬

［多圖警世］渣打銀行Kenny Yip借文宣acc騷擾女手足

呢個你黎

On9

我係model型kol 唔講政治。

問連登有咩用？食得女多比人當你係偶像添啦

是但啦 假膠唔使咁認真討論